有無人覺得自己照鏡同影相好似前後兩個人

影相 同 自己照鏡好似好唔同咁
有人話有d人影相特別上鏡 會靚d
係咪因為成日影相唔洗擺自己最適當/最上鏡既表情

其實唔洗諗咁多
樣衰就認

梳囉青 洗唔洗咁mean

即係你好樣衰咁解

應該係你個樣左右唔對稱

但係照鏡都係左右唔對稱呀

究竟影相先係真樣定照鏡先係

照鏡個陣個樣會左右調轉左 所以同影相唔同樣

咁其實人哋係見到我地相入面個樣定鏡入面個樣

利申, 影相個樣都成日唔同

到底相入面先係真正既自己定鏡先係呢

我係 因為輪廓唔夠立體 所以影相7 n 倍

相入面先係真樣 除非你好似碧咸咁有塊對稱既面

最衰驗證唔到

老實講 係左右調轉正睇唔慣姐

試過問朋友
佢地話出入唔大
但我覺得差別好大

因為人地睇你係一樣咁樣衰
只有你照鏡個時自己感覺良好

超級唔上鏡 影相好樣衰 所以唔鍾意影

係呀!!! 跟住心諗其實平時佢地眼中我係咪就係咁樣衰

可以睇下呢個

話係因為塊 lens 嘅 focal length 唔同所以影相個樣會唔同

有fd真人ok 但影相好撚柒

100%係似相多過鏡

試下搵個fd
望佢照鏡個樣 人地幫佢影既相 自己p既自拍
睇下同真人有咩分別
係我角度都係無分別 因為睇慣左